V mé zemi návštěva obvykle musí byt organizovaná .
Nemůžeme přijít u kamaratům taky , je lepší že telefonujeme a planujeme čas návštěvy dříve .
Je vhodné přiněst vždycky nějaký dárek a ja přinesu často darky když musím někoho navštívit .
Obvykle návštěva u kamaradům nemusí trvát dlouho , půl hodin anebo jedna hodina štaci .
Když neznáme líde velmi dobre .
Jestli cizinci planujou návštěvit Itálii , myšlim že je to lepsí od dubna do žarí protože v zime často přsí a na járo anebo v létě máme vždycky dobre počasí a můžeme jit plavat k moři anebo prohližet si pámatky .
Cizince ženy , především , musí dát pozor na itálské může protože v Itálii muži mají rád hodně cizince ženy které přijdou od severní Evropy anebo samozřejmě od ceské republiky protože jsou krasné a hezké .
Všechni cizinci musí také dát pozor na zloději , především na zastavce metra velkých miest ale myšlim že to je pravda všude .
